{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈비명가이상 돈암본관"
    },
    "text": "カルビ名家以上の敦岩本館は、4号線吉音駅3番出口の近くに位置しています。 駐車場は本館の裏側にあります。駐車場ですワンが案内してくれます。 ここはテイクアウト注文も可能で、ホール内部ではロボットが食べ物をサービングしてくれます。 お客様1人につきミネラルウォーター1本をご提供いたします。 おかずにはサラダ、醤油海老、玉ねぎ漬けなど7つの基本おかずが提供されます。 代表メニューとしては、以上雪花生カルビ、以上雪花味付けカルビ、二東カルビがあります。 ランチ特選メニューは焼き物で4種類の定食が提供されます。 食事類としてはトッカルビ、カルビタン、牛肉クッパなど計9品目があります。 デザートは果物1種類が提供され、開雲山公園とショッピングタウンが近くにあり、観光連携も可能です。 ペットは同伴できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "敦岩本館はどこに位置していますか？",
            "answer": "敦岩本館は4号線吉音駅3番出口の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は本館の裏側にあります。ワンが案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "テイクアウト注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウト注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホール内でロボットが食べ物をサービングしてくれるんですか？",
            "answer": "はい、ホール内部ではロボットが食べ物をサービングしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターは何本提供されますか？",
            "answer": "お客様1人につきミネラルウォーター1本をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "基本おかずは何が提供されますか？",
            "answer": "基本おかずにはサラダ、醤油海老、玉ねぎ漬けなど7つのおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何がありますか？",
            "answer": "代表メニューとしては、以上雪花生カルビ、以上雪花味付けカルビ、二東カルビがあります。"
        },
        {
            "question": "ランチ特選メニューは何種類の定食が提供されますか？",
            "answer": "ランチ特選メニューは焼き物で4種類の定食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "食事類として何がありますか？",
            "answer": "食事類としてはトッカルビ、カルビタン、牛肉クッパなど計9品目があります。"
        },
        {
            "question": "デザートは何が提供されますか？",
            "answer": "デザートは果物1種類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くには開雲山公園とショッピングタウンがあり、観光連携も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 398
    }
}